除咗128之外我哋仲有一個好重要既地方要去

係英國領事館啊！！！

有一班人係英領想留守到十三號嘅原因
係因為英國大選就係個日完結
係英國嘅戰友同某政黨有協議
如果呢段期間英國領事館前坐滿人，大選後就會回應香港人道危機以及中國違反中英聯合聲明等議題

所以你哋每一個都好重要
多一個都好有意義
希望如果可以就去英領嗰度留守啦
我明依幾日天氣好凍
唔係個個都頂得順
但人哋都講到咁明
我地連百幾人既位都坐唔滿
仲講咩爭取民主自由

推1

推2

推3

成日叫人哋廢國
人哋宜家開到聲唔係唔行動啊

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

推11

推12

128 維園見

推13

推14

push

啲廢po吹水就就上哂熱門
行動po又推唔上去

幫手推啊

推15

推16

推17

推18

推19